（極重要）隔離有post 教伊斯蘭裝束反蒙面法

「楊繼昌

剛剛和阿龍去到尖沙咀清真寺，寺內的伊瑪目跟我們說，政府有就反蒙面法跟他們溝通，政府聲稱所有伊斯蘭裝束都不會受到任何限制。我覺得香港人可以考慮齊集街頭朝拜真主」

咪撚亂俾人帶風向
宗教既野從來唔可以用黎亂玩
國際間係好撚重視宗教信仰既問題
如果你地咁樣亂玩 分分鐘會被全世界圍屌
到時美國都放棄埋香港就玩完
俾中共反cup

再叫著伊斯蘭裝束既都會鬼

同意

Agger

Push

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

要做既係唔比惡化過 唔係由佢過後話罅捐

惡法

Pish

搵罅

照帶返原本既gear先岩
惡法唔應該係需要屈從既

agger，唔可以有一分恐懼

幫樓主推 呢個訊息好重要
P牌推唔到

咪臭係，成撚日都要香港人去改變去服從

係..
當你連抗爭時都順從佢既惡法時
咁你仲抗爭黎做咩

推

做戲做全套！可蘭經呀唔該！到時啲👮會唔會好似呢手機↓咁對待本可蘭經呢？

大家繼續煲大狗開槍，唔好比蒙面法轉移視線